膊頭有花既連登仔仲記唔記得John Mok?

口頭禪

LV味

好負面

有無人識？

記得。做傳銷做到有lv invitation
有show一疊一千蚊紙

有人知近況嗎